大陸人教香港留學生點對付愛國小粉紅

大陸哩叫嚟叫去都係操你媽
有正義大陸人教香港學生用習近平反擊
到時就變左
習近平，操你媽

我用左好耐架喇
都有 d 效果其實

咦原來係嗌
我以為係文字
搵窿捐

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

好絕呀

推比留學生睇

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

818 請大家唔好咁快忘記之前發生嘅事

等我分享比美國嘅華人先

對無腦小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議